# Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)
### DOM можно представить как дерево элементов. В соответствии с ним каждый элемент в HTML является объектом и они связаны отношениями родительский элемент - дочерний элемент.